美股認真討論區 MCCCXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

個巿強到完全冇力跌

push

III

熊仔受死啦

一開 準備溶了

準備受死

準時到

十年國債

發動大招

沖涼打飛機訓教

又插

只跌不升

大技

每次暴巴咁活躍就好驚

衝呀

未開巿前又紅又綠

十年國債上番1.5既話 納指會點

盤前呃貨？

仲要幾耐先有方向 好悶

想入F CALL

比返貼空姐圖既暴巴我

fvrr

拜登幾時落台
屌你老味

22:29:05
已經重複咗幾日
你唔好以為我哋唔知

全倉GME

國債 > sqqq

原來咁多巴打接受到米芝蓮身形

V彈

RKT

[url]
[/url]
架妹最好

彈緊

Uber開車了

SFT

V牙

一開閘個倉竟然綠色

股神巴菲特：債券未來黯淡 投資人快逃

好有心機

個倉好綠

搵人幫手大手買入TLT得唔得

TRXC股東揮手

你班牛皮熊又想gel落去

超 仲話股災

仲以為紅
點知仲有+1%

洗眼都要

一陣先 bin 柒 徒dee

搵人cap定圖 thanks

我重倉

去過一次飛田 全程收音機

短期咪嚇走班傻散囉 最後慢慢上2.0

暴巴AI

無咩事
1.6都上過
消化左

下個danger zone應該1.75-2

Veri回得好撚快
反吸西膠

轉燈

Bull trap

Deep V嘅威力

唔玩喇 淡倉已食
唔同龍軍作作對了

All in VanEck Vectors Social Sentiment ETF

龍軍殺啊~~!

veri唔升得快o的的話
er出完就唔夠位散水

sofi唱錢係日頭先process ？

撚狗市未到完場都唔知乜事

4.8個位入得唔靚，坐$10睇$20

開市頭半個鐘
唔計

納dee 唔夠力沖上去

聽日跌到仆直啦

Veri好似呢幾日er

真 wsb etf

kmph casino

好少有 全倉綠

一堆細價股

有d淆 諗緊斬唔斬少少....

聽日盤後

逃生門已關

大棍

仆街了

聽日

契媽

gel都gel唔切

準備好錢溝貨

NVDA 又做返 530

咩收音機？

終極賭場

走鬼牙

啲髮泥茶左上手
都未抹落頭

聖母跌得真急

叫左你地唔好gel 要啦，gel 出屎啦

巴西係唔係被滅左國

一多人gel就出事

Rocket飛唔起啦

係

幾點有得買

熔埋

隻臭雞又摸頂

熊軍出黎GELGEL佢先啦

準備走一半
以生命值硬食咗14碌ER棍啦

ARK 就黎崩盤

臭雞係咪又出緊貨

臭雞搞咩，明明冇咩事

彈一棍 琴日跌番哂 今日再跌

10天線就黎穿埋50天了

又俾人燈死左

又數錢
數輸淨幾多

近排阿豬阿狗都贏阿木

債息又黎料

好拿驚呀 全部科技股回到仆街

佢落返120TSLA仲頂唔頂到660

契媽G真係GG喇

聖母堆細價股被人燒後欄

SFT呠呠

走啦
玩科技股ER十個死九個

比人追住打

升未

U會員，又豬死

有無債息概念股

形勢不妙

傳統銀行 C

Tmv to the moon

係咪佢自己放火幫電椅叉電咋

TDOC

一穿左100就可以插到落地底

DKNG gogogo

渣住一堆舊經真係好爽

Biden

app都唔使開

咁勇

龍軍盡情叫喇

接刀接死左

2021做得最錯既野唔信舊經

一個熱狗餐加個肉丸唔該

ko 又紅

豬死了

屌又閪冧

幾質疑你係咪真熊軍

已當契媽係臭雞 屌完就算

開張末日put同佢死過

CCL

石仔指住隻臭雞嚟笑

退場姐 我又唔係龍軍

佢gel撚到我都驚佢反燈

做咩唔跟跌咁生性

廢老

STNE
PBR
VALE

真
仲諗住舊經會一齊回

個市鳩撚到

SNOW

諗多咗
2021係廢老股大時代

串人睇好納指 俾人bin幾日 都叫扮熊
我無野講

原來係行區間 屌你

美期又同納dee diverenge

屌你老木

龍軍夠鍾反攻啦

舊經爆到...

maxr入貨機會？

上落1%都冇
開都費事

打機!

緬甸示威其中一名死者

dllm出sniper?

fvrr增股姐
唔使跌到咁勁呀

又係紅 屌

我都想bin你 如果你咁玩期爆撚左倉十世

垃圾U

1.477，死撚喇，仲唔走

講兩句先啦
我地龍軍日日俾人打爆啦

Bac jpm

又唔見我d voo升

邊位巴打重倉ocgn 發發了

臭街瞓街.JPG

美國十年期國債債券收益率

紐約證交所

1.477 +0.062 +4.40%

22:39:58 - 即時資料.

其實好少玩期 好少睇淡 今次信心大

淡友又勝利巡遊了
龍軍早D休息

渣住nclh aal ccl好爽

舊經monster 加倉

又係債？

上輪18蚊乜都走晒啦

刺激

VOO太雜
另外上年科技股狂熱其實佢加多咗好多權重係科技上

STNE停唔到

小西之後會唔會執下個倉
擺下廢老股
抗跌力唔掂

PLAY呢間野
條線由11開始斜到

屌你我以為係新聞
撘緊車開嚟睇

SFT/TSLA升
AMD 橫
STNE同VALE跌到停唔到

入小西派就唔應該驚跌

正喎

有d咩
但而家d舊經都好貴

GME 成為最大贏家

brk又屌打ark

日日都紅字

90先再好提件垃圾

High yield fixed income都跌

tsla竟然唔跟跌

航空嗰啲驚閪咩

還番啲錢俾我

sft同tsla好快西冧

唔通真係再入廢老B

美債點先跌

靈車今日咁硬既

bond yield咁高科技股冇運行
能源銀行monster 5號仔都屌打臭雞

今日個市又妹下妹下

巴西最近啲新聞真係呢

TSLA未閪冧只係因為未爆炸

棍上

sor

開始玩其中第一隻買既股，唔捨得

Tesla直線抽 又引牛

迫人打j

其實唔好睇小廢老B
無記錯PB低過1.3佢就會進行回購

現時購買差唔多係無風險套利

唉 打機算 淡友又然

尋日買咗股SFT 燈燈佢

好過上兩星期 堆細股價 起碼無咩趺

TDOC屌你老母

冇事啦升返了

等睇廢老巴後上

真係買brk.b 坐算

教豬號出發

就跌到成本

冇事了

B>A

seed

妹跌

大戶

臭雞沽 small cap托住啦

bac lets go

Ocgn

十年債

佢好L貴呀…

又同股票講感情

仲+0.7%

比著上2星期 已經-3%

全線巴西股真係跌到痴左線

SOXL

我愛廢老股了

yolo真係好好玩
決定左all in

咁全倉賺得最多仲係佢

o個個人係咪宥字開頭

仆街，錯哂

聽聞滅左國

我要屌7隻西膠

啲巴西佬識閪買股咩
淨係識碌地咋嘛

加到3成倉先

牙登今日指揮department of education玩幼幼
唔得閒

我都想開個細倉 玩yolo流

同jpm比which gd

你知就好啦柒頭

名都輸埋仲想燈

好岩呀

yolo緊
唔撚驚

童登日日幫大家測試心臟健唔健康

brk.A

aapl真係值得比人屌老母

變種支肺

你睇 舊經濟幾穩
買咩科技股

邊隻

跪求 ig

我琴日先開倉vale

今次佢冇燈喎
入貨緊係越平越好

bac

Beam 落完地獄未

NCLH AAL CCL

買XLF一次過算
仲有啲bank可以坐下

veri 升到咁好撚驚聽日一野ban 落去地獄

日日靠bac救倉

0.81 % 正常發揮啦

訓教 bye

aal

只有更貴 價值投資

STNE 跌幅拉大到4%

咪岩囉，唔跌邊有得買

楓xxxx都唔識

多謝好巴

OCGN睇多幾

block鳩你條柒頭算
同粒五線石一樣煩撚到閪

又跌

jm9? 比利打完疫苗香左?

41清晒，25.75又入返輸撚到

xxxx 即係咩

好行唔送

楓カレン

感覺係逃生日

brk
然後不再恥笑菲比斯

爛果爛到

假V

廢老ath

ipx-534-C

咁即係好有信心啦

巴西出現左變種支肺
加上星期傻閪總統炒巴西石油CEO件事都未完全回返

風可憐

放少少先會好d？
之後跌無咁傷
升就唔會miss咗

好好j

最近既新歡第一眼認唔出

AMD

乜嘢假

仆街走唔到

你如果3月就建
同12月建
都好大分別

楓可憐最近係咪整左個鼻 好似有啲唔同左

唔知點解見到科妓股跌渣住廢老仲開心過之前鳩升

wsb無得玩了
頭兩日日唔入可以唔使入
越黎越短

好彩前幾日忍到手無FOMO

仆街了

今鋪輸比徒dee 潛先

契媽 SQ TDOC

好撚大棍

得個一日

美股仼沽的

明明100% 變左80%

邊個係到玩燈制

乜都假

waaaaaaaaaaaaaaa

止唔止蝕好

雖然我都係睇淡
但係唔想你走

話V彈嗰幾位股神呢？

yolo真係好辛苦
唔敢再玩
賣遲d都人踩人

又準備跌足一星期?

W彈

好痛

695個陣put張TSLA 回番好多血

又西跌

靠OCGN補貼返少少

挽留

L就有，I都得

+-0%

除左gme有ss加持外其他wsb概念股只有1日生命

隻U真係U咗

TDOC都跌到咁

升緊3%

唔玩啦 比返錢呀

清蒼派弟子

買乜都跌，屌你老母

Ocgn
@腳巴 準備大餐

條臭雞識唔識投資ga

-0.46%

徒子勿燈ok?

1月200k profit碌到落而家100k了
聽日繼續對沖

On9 仔

仆街 tsm 可唔可以唔好同科技股掛勾埋一齊

冇佢今晚唔知又要輸幾多

一排無見做咩嗆口返咁多

之前入咗西膠再跌 靠佢補血

好紅

豬到冇感覺

穿13000，應許之地

因為贏返錢

血洗臭雞

Mu咁鬼硬

最近有d睇唔透契媽既操作
加倉京東都算啦
點會走去抄底zoom.....
後疫情時代 zoom前景好唔明朗...

其實納dee週k都未到20ma

廢老又變避難所

跌得咁少驚閪

講個笑話，530

做淡真係唔想咁樣急插, 一彈就無幾成profit

熊軍最終戰勝歸來

臭雞個倉俾人追住咬 屌那星

西膠我20蚊入
見佢跌咁一半真係心都痛

唔穿12700我都唔走

510-530-550?
VCP !!!

爽撚到 買中私有化
十幾張long call MIK double左.

星期一升幾多 兩日跌番幾多

嚴守交易紀律
高買低賣
反正一路有傻鳩俾錢佢買

仲有得落

後欄燒到仆街
認真要避

如果有得同楓可憐山岸逢花雙飛就人生無憾

Veri趁打和走左 er後接番

短線前境明郎，啲針頻頻死人
繼續wfh

近排都係舊經濟

科技股有排妹

比番d錢我呀

廢老肯插未
put左

Nvda 真係永動機，無論升同跌
總會返到去530
阿婆都識玩

又跌返落上星期五水位

AAPL都好過呢隻

散緊步

咁樣陰跌真係好撚痛

寧願你一棍打撚到我爆倉

又滅世
屌

想在巨輪面前隻身阻檔

一棍上唔返

重回525線

契媽撈tdoc pltr tdoc u被血洗
係叫sq好少少

十年後開app

2個都唔岩口味

屌又上翻

講左10000次
nvda 530以上就好放

掛住開會唔睇市 豬得

同臭雞同船
仲高風險過同石仔同船

均價48.58 嗚

原來穿埋Ma 60

sh就西冧，清倉就爆上，屌你老母

無謂俾假希望我

SQ 竟然冇人叫春

又做大特價 開app既勇氣都冇了

你係咪痴線嫁

有冇arkk 求下你清倉

點搵到呢啲股？

已經是科技股的形狀

唔會喇，死人都要打，死既數可能係百萬份1, 呢個機率大把人搏

#metoo

睇連郡已經夠心臟病

關科技股咩事

佢只係加工

冇，幫你唔到

已退出熊軍 龍軍加油
彈上去 俾我再沽

跌又唔加
升又唔減
130樓下根本係free money

插啦廢老

真 呢個世界太灰了

dklm, 愈輸愈多

有舊經濟都頂得吓

升到50冇放 跌到32冇放 打和panic sell

對沖基金唔搞堆信念股
反而係咁燒鳩佢堆後欄
好難救

佢不嬲都3字頭加zoom

加到冇曬子彈

又準備生命值硬接

沽沽諗定聽日lunch去邊食二手飯未

基本操作

唔買，升
買，跌
放，升
唔放，繼續跌

$AI

要去M記同人搶

重有幾多龍軍，全倉生命值硬接

滅郡

其實佢一路都幾強 賣完記得接翻就得

又100ma見

撞正gbtc負溢價 想補下血都唔得

其實美股咁樣係咪已經正式熊

得少量brkb同ba
唔夠對沖

好撚頭痛

stepson原來外國都講契仔契媽

AI咁都有得插

etf 用黎炒

睇下外國電視，先知原來好多好多國家都打緊針

係香港噤撚on 9

接緊

仲加速

堆晶片有小小痛
拉到個倉紅咗

痴線又輪迴

鎂？

靈車插多啲 等緊回血

道指堆股都仲好
納指真係弱

撞彩 本身鐘意etsy
就google揾有咩手工藝原材料商
上年$8.5 已經買過，$12 放哂
見佢呢排earnings , 周線月線反哂底就入啲long call

12835？

入錢可解決問題

試多次周線20天線

臭雞真係弱智 走去撈底zoom

茶巴有冇廚餘剩

P蛇賣樓

落地獄了

道指monster

講鹹嘢啦屌
股票去死

全世界搶車用晶片
都要趺

全線崩潰

咩料

想入ai但張圖好樣衰再望下先

Nvda咩事

半導體落地獄

仲有就係想買 就升

仲睇好納指既 唔好同人講識技術分析.jpg

唔止蝕呢就唔升咁
SH

咪係，都唔知跌乜春

中伏

Sq

屌你老母，第幾多次FUTURES 升盤中溶?

如果nasdaq穿13000 就好睇了

除左星期一回左一晚血
計計埋埋跌左好多棍

其實睇下香港d新聞都知咩事，不過得1句半句…要自己整合返就知咩事。

英國上星期已打左1500萬人；
美國都開始打緊；
日本有死人即係打緊；
韓國有死人即係打緊；
比利打針即係巴西打緊…

-1% 個倉終於頂唔順

Arkk 終極滅世

12800都黎緊啦 屌

PUT TSLA回哂血

睇黎今日真係90度角

美股正式進入千跌時代

升幾日
之後一日跌返曬咁多日升
坐到2046

唔係陰跌，係次次一跌就大大棍

想買冇買，升
想買有買，跌

你係咪唔記得更新個市價？

雖然我都熊熊地 但今日穿既機會不大

屌又跌

升一日 跌3日

同上星期二差唔多

同教主同一陣線

點解靈車咁硬

期穿咗
就快到下個阻力位

又要出糧入錢

教主

9月個棍唔夠一星期就完左
今次日日都大棍 棍足兩個星期

到地獄未

Pk食個糖水返嚟就轉燈

us10y繼續衝

其實都預左區間啦

係咪每次都同一張圖嚟

死人都要打啦 唔打經濟點恢復

好簡單一句 打左有得飛 起碼一半以上打

Nasdaq Composite

唔係今晚跌到13000掛

都唔知有咩好驚

香港新聞，80%政治野
10%大陸趣聞
5%體育
5%天氣

真係睇外國野算

12700 即係彭巴講個個位

豬到仆街

nq日k咁樣好難唔穿前底喎

產能full=冇增長=跌

愈跌愈有

小妹食二手飯都可以

星期一真係逃生門

我哋呢度睇100

幾時可以停

教主respect

但香港一日唔解決政治問題一日都係死症

連aal 都死埋

輸左幾皮
又俾條女話買袋俾我好過啦

加價

SOXL 見大家好似開船見MA 60入一注

sqqq
你既熊軍工具

IXIC穿都係遲早嘅事

係
睇香港新聞要睇得好細
佢地之前會攝一句講泰國總理年紀大過科興建議既年齡所以唔打
但又唔多覺佢地會直接講香港

其實bond yield對個市真係咁大影響？

唔敢yolo put
唔係又執100

Nvda又有得比大家玩500-530刷錢大法

屌星期一又假升

龍軍入錢反攻未

都冇加價

bull trap

咁我聽日紮個髮化個妝去門口擺個無辜樣
執下food panda既出錯餐

同你一樣

好痛呀 綠左一晚而家幾晚又嘔返晒出黎

今個禮拜我都係輕倉當阿婆市睇
無沽到

bear trap 一陣就升番啦

上次係99%，琴日又高j左amd最後個1％都冇埋

8成倉已經好撚痛
教主點忍

今日穿就不得了

same here+190k>+90k

又GEL

等我化妝驚走啲人咪有飯食

岩岩有無人penis sell

徒子VS彭巴世界大決戰

習慣就好

話左一日唔升穿裂口 一日唔加貨
星期一入貨就仆街炒底炒在半山腰
而家睇下個前底守唔守得住 守唔住納dee100仲要跌多4% 個股除時-10%

好大影響
bond 同equity 息息相關

yolo打死無怨

去cosplay契媽乞食

Year returns已變負數

2 浪黎

教主仲有幾多電動椅?

又閪冧 ifc又有人龍

無計既係太多政治野發生搞到咁多政治新聞。

但依家d電視新聞係好似俾人控制左咁，開始唔講呢個世界發生咩事…

SQ直下三千尺

580好凍

dklm 升一日跌幾日

無力彈

緊係gel得 就gel架喇

得返2%cash

睇撚到燥

尤其科技股
好大程度令到估值爆煲
呢半年升咁多

前日先補血補甲, 今日又穿甲

來吧特大災難

唔敢睇

起碼仲有兩個禮拜要磨呀龍軍

個本得翻1半

最新：

教主 SN10 今晚射

ZM似乎守到MA200

雖然覺得唔會
但今日穿咗聽日不敢想像

Pins 有無人坐緊

580

我都明明記得科興係60以上唔打得
之前仲笑9班官避過左

yes

唔關裂口事

我講緊IXIC

想死 日日唔見5%+

懷疑nvda atm就係納Dee縮影 穿幻二就入貨 升返就放

去邊都唔得啦
落街市分分鐘都俾啲師奶打死

屌你老母唔升番我點轉倉呀

升升升

蝕緊profits

屌你老母 要跌就一棍啦

淨係件衫都可能引起公憤
你仲要cosplay

+16->-2

SQ死了

佢地打科興?

我都諗緊，每日5% 幾多日會變0

Sne 屌你老母

越跌越要買

你岩，前日仲要俾假希望

依家舊經濟股 真係硬過科技股好多

好像aal

得dji有力

睇到都痛

求下你轉身啦

who knows

埋etf係ark
跌得仲多過正股

死到不能再死

今日佢叫做表現好架喇

屌SQ

唔會變零只會無限接近0 唔使驚

想入但每幾分鐘就跌一下
心臟頂唔緊

好近黑仔最重倉既2隻都係跌得最勁個2隻

Snap 升未

其實冇講左幾年
依幾年講嘅外國新聞，都係唱衰
英國邊度死左人呀
法國又點樣柒呀
澳洲又殺人呀
講到成個地球就嚟死咁

試下著契媽套校服出街 應該俾人暗殺

下半年先返山頂

90日就得返1%

仲跌就全年白玩,痴線

搞咩又閪霖

再跌重注tsla del app算

熊軍 gel成點

ARKK TSM TSLA SOXL我屌晒你班冚家鏟老母個爛臭閪

個倉得兩隻綠

V

SN10又射

有冇桔入去都冇人知

咩均線阻力位都是笑話

半導體股 雖然最近趺 但唔擔心

新舊經濟
太空 汽車 咩公司都搶
例如最近車用晶片唔夠 令佢地不停加價

成堆spac

個FD 2月頭入市
全部舊經 而家晚晚笑我
今晚又豬幾多呀

CAT, MNST, SBUX, WMT 呢啲舊經都跌

屌黑到.....原本都睇跌，前日升得咁真搞到以為跌完
屌你set成2日既bull trap
尋日FOMO入貨，好彩都保持懷疑，但都入左4成倉了
如無意外最少去到123xx到時再溝

加速3倍向下

任天堂特價啊?

其實啲錢係科技股走返出嚟咋嘛

SOXL 41蚊揮手區

雖然契媽係跌得多
但overall都係1.5-2%啫
未話好傷
但已經跌突星期一

DIS

準備V

手感好差發現

v 唔起

果個位10/20天線交叉位 仲要係前頂壓力位
上面班人成手蟹貨
咁都比你升穿 係一個轉勢訊號

another bull trap

arkk 128

好後悔上星期650 唔走

倒V

抄佢功課啦

你上年入市點都贏 唔驚

CAT唔怕 拜登話要大基建
除非佢轉個頭又唔記得

amat 硬到

俾位加沽 又可以刷點數

成個倉得廢老係綠唔洗裸泳

有入

坐咪等派息

已經唔想操作，跌就由佢跌飽佢

MAXR

早啲訓算

南韓死左果2個係打AstraZeneca, 英國野

比人沽到 痴左線

落返115啦

我都係賭緊

有10%

呢隻貪佢

舊經濟(主題樂園+酒店+電影+教育)
新經濟(開始搶netflix串流平台)

息升趺都無咩大影響

X 會唔會都關事?

有咩特別?

升埋前幾日個底 龍軍可以去訓喇

Hsi 呢期一日1000點
不過好難睇淡港股 我都有long期

幾好呀 新舊經雙修

係咪準備跌到返上年3月?

訓醒睇replay 算
一陣又爆炸
elon 成日整垃圾

說好的v

OCGN

白熊尊者救救我

真係

今次應該會早射
有可能1點前

特價緊

BIDEN: WHAT AM I DOING HERE?

好彩有啲係手

你淡倉大把位啦

呢排一掂50就落

臭雞 俾返D錢我呀

2日就回到解放前
仲有冇人想撈底

關乜事
佢夠話搞Clean energy啦
tan咪又係跌到仆街

栗巴好重倉?

仲有CAT ACM果啲

我地美股區有好多小妹，希望敗登俾次機會

而家跌純粹被大市拖累

費城半導體三倍做雞

Abnb係新經定舊經

溝貨,返正會升返

biden用口黎做事 係咁上下

SOXS

龍軍大聲d叫

TOO OLD

投降了

依家
10% dis 新舊經濟 兩者都受惠
10% aal 未旅遊大暴發 比疫情前仲低3-4成

拜狗幾時死

穿落呢個位應該係地獄

對唔住 知錯了

撈soxl

疫情受益股
經濟復甦股

食晒成個山頭頂

唔好再講，200都可能穿

早知斬鳩臭雞個倉
日撚日拖累我

tsla又豬la

得少量btc頂一頂

SQ已死 有事燒紙

我已經係$20個道等左好耐

係咪gme輸死咗佢

今晚比我個倉綠燈好冇

同路 睇125/12200

係 tsm就肯定唔係基本面 有問題

依家又同apple合作
又不停加價

比大盤拉落去

屌廢老真係唔put得

跌停啦

跌咁少 算係咁啦
695係snp500既入貨價
暫時睇不斷係呢個價位附近磨

aal唔係多左好多負債咩

全紅燈

佢同apple 合作左都差唔多10年啦

跌完，加倉時間

而家得兩隻長倉
aapl＋smh

入多D INTC先跌無可跌

覺得佢無乜技術同科技成份
主要都係靠遊客入住創造收入

大勢一但成形 要轉變都唔會咁易
唔識呢樣唔好話自己技術分析.jpg

以後買廢老算

BA

AI

etn係咪120你叫我上車
多謝你我唔q記得左係咪你

回哂前日d profit 開心

回調日最好既計策就係咩都唔好做

係咪即係跌勢已成了

市場會懲罰唔做廢老嘅年輕人

唔玩啦
沖多次涼會唔會轉燈
呀豬死了呀呀呀呀呀

阿木又跌到得返128

未諗到set幾多撈好

睇西TV對沖 西sir成日俾人偷菊花

-10%

完全冇力v

NVDA 520了

好驚半夜又偷襲

風火輪

豬到唔敢開APP睇

想好彩之前買左少少舊經對沖
加埋gbtc 先頂到下

信晒隻臭雞真係搞唔掂

Tsm 串到唔報價 應該要buy the dip

好彩個倉最重佢

點解mnst 都跌

油價急升

驚咪short返D野對沖囉

BA咩事咁升得？

賣撚咗SQQQ先跌

等can巴分析support

Gel頭的係日頭 美股閪冧的係夜晚

還好啦
除左粒石跌到停唔到外
其他都係1%左右
唔太嚴重

現價入唔入得BA

納指個大圓頂好恐怖 落山咁款

舊經龍到

早左接刀

BA返家鄉

同意

Finance 好綠
森林大草原咁綠

唔夠撈

教主
聽講用呢隻會冷靜D

仆你個街拉低埋港股

定係頭肩頂?

上兩星期已經講緊納指似轉勢
比我gel下

好似係

全倉科投嘅我好痛

連郡仲未個個都舊經 有排玩

5號仔升wo

關APP打機

睇少d呢d垃圾圖形
準確度50% 到
睇黎做乜

又準備叫雞

舊經仲有排龍

係咪震埋下星期

債息又穿1.5

舊經一個月睇一次就得

阿木得罪左人就出黎擺返場和頭酒啦

大佬，係咪咁痴線啊

上年三月
今年三月

仲要傷眼
做咩要咁對自己呢

林中夫人....

早兩日講2021係大廢老時代
好似仲比人咬

臭雞加zoom係咪輸到傻左

入城叫雞啦

前日

唔知

短期唔升穿10天線 都無咩運

做咩咁嬲嬲豬 你唔識 TA 輸過大錢 ?

睇完西sir打CS 想玩番FPS

等轉勢再入了
納dee真係好弱

羅素2000跌好少
主要都係大盤科技股領跌

斬撚死三個妖婦

50% 姐係一係中 一係唔中

眾龍軍手足

琴日賣左

今日仲要只係3號

已見DL V得

技術既野 信就有 唔信就無
無咩好講

靈車幾時開車

上年升得太多 個個趁仲有profit走佬

姐係20號見底？

直接跌穿126 唔易 除非聽日又升
要跌穿一定要搵高平均成本先會跌
180度直插既話 就差唔多見底

都係果句 識得升既跌市係最難搵支撐

跌到痴線

月尾起碼棍落到幻2

Jpm就破ath添

跌完啦

又係得GME綠

同埋最恐怖
升小小又打你落去
然後fomo入完再一棍落去

假彈嚟

生命力加底褲硬接

逢高加菇

又引TQQQ

同賭大細差唔多

我唔玩喇畀返啲錢我

十年息

明天又血崩

宜家滿倉硬食 想開孖接少少飛刀

決定每反彈少少就減d科技加d舊經
miss咗科技唔可惜
最緊要降低風險

大麻開始變綠色，對眼好舒服

所以咪話睇剩係單睇圖形相似就照copy 策略係on9

正呀

跌完了,大家放心

相信呀木

美股大V

1.49啫
1.69先penis啦

串鳩緊你呀

我老婆尋日仲買咗金粒

得罪咗deep state
Blackrock
Vanguard
個堆心諗 仲洗搵食嘅

tlry上返40先叫我

唔俾飲野

仲未諗好加SMH定入INTC好

銅>金

仲燈
打鳩你

要睇佢升既速度

幫佢short gld對沖翻

仲買arkk ,掃pej算啦

tri test 都 唔夠 ? 仲想穿 ?

我都係 首要走咁D阿木

而家個市難玩到仆街，都係減少操作算

至少短時間內, 好彩就妹下妹下, 唔好彩就閪霖

唔同用法 比較唔到

你日日都係咁燈都唔係辦法

納指短期唔撈 已經7成倉位 蟹左15%
我諗除左sens tsm
搵機會適當減持 堆醫療penny stock

最近都係買舊經濟(dis, etn, aal)

疫苗普及率一高
旅行相關點都會爆一下

等行到方向先 好彩係加咗半倉 有位走

GME 綠 = 其他紅

忘巴又有新介紹

45蚊掃左D

了解下先

堆郵輪 航空都已經升到好誇張

好彩盤前入左少少

侵侵你幾時返黎呀

從來都唔怕比人笑

邊有人次次中

我覺得我夠膽 估 同 預準 已經贏九成人